
                      mi critica cinetografica de esta pelicula es.atores muy muy bueno ,bien echa la represa cinematografica e la historia e muy triste e nel mismo tiempo es con un final feliz cosa que a mi me gusta mucho gracis
        
            